海外匯款/海外交易 有咩方法？

同台灣人交易啲野 買家有咩方法匯錢比我？

PayPal.
交易額大就用返銀行匯

Thx